人大咗發現四五歲嘅小妹妹先最令自己心動是否變態？

天真無邪又可愛

變態

條女無波 同四五歲一樣
仲扯到旗係咪變態

一定係

女人一大就知道自己嘅美色可以為自己帶嚟好處 細路女邊識呢啲

係 咁遲先發現

有無人明白

咁你想對佢地點先 咁天真無邪

覺得可愛無問題，但如果咁你都扯到旗就一定心理變態
會否考慮主動入監獄等班大隻基佬日日屌你屎眼屌到你悔過為止

只係想搣下佢地塊面豬

咁你就唔好講咩心動惹人誤會啦

無性慾就無問題

6歲以下嘅小朋友真係好正
仲要不論男女仔都係好正

45歲

死變態

i am watching you

我明！